究竟講波佬係全職定兼職？

一路想知依份工搵唔搵得
有無行內人答下